# Nom :  FABIAN Harry

## Mon projet de stage
Je recherche un stage comme technicien de maintenance pour une durée de 6 semaines pour dévélopper de nouvelles compétences et acquérir de l'expérience.
## Mon projet professionnel
Après ma formation, je souhaite travailler ou continuer les études dans un bts SIO.
## Mon projet d'etude
### Mes qualités :
1. Patient      
2. Observateur
3. Rigoureux..

![Paysage](paysage.jpg) 



